[科學分析]老老實實, 而家感染武漢肺炎先係真正贏家

照個病毒的情況來睇, 呢場疫情應該有排都唔會完。趁香港而家仲叫控制到的情況下, 醫療人力和物資仲充足時快啲感染個病毒再獲得免疫力, 反正個死亡率咁低, 加上香港醫療先進, 係死都係廢老死先。感染完之後好番就冇有怕,之後連口罩都唔洗戴。

大家認唔認同

大師認同

老豬都認同

抗體好似得 3個月咋清

萬變不離其宗

好番之後就神仙過海,好過過大海搏

push

生化武器黎 我就唔提議你冒險啦 美國有個30歲人以前自己後生冇事 去武肺派對之後中左死左